{
    "Amh Araeng": "아므 아랭",
    "Azys Lla": "아지스 라",
    "Central Shroud": "검은장막 숲 중부삼림",
    "Central Thanalan": "중부 다날란",
    "Coerthas Central Highlands": "커르다스 중앙고지",
    "Coerthas Western Highlands": "커르다스 서부고지",
    "East Shroud": "검은장막 숲 동부삼림",
    "Eastern La Noscea": "동부 라노시아",
    "Eastern Thanalan": "동부 다날란",
    "Elpis": "엘피스",
    "Eulmore": "율모어",
    "Foundation": "이슈가르드 하층",
    "Garlemald": "갈레말드",
    "Idyllshire": "이딜샤이어",
    "Il Mheg": "일 메그",
    "Kholusia": "콜루시아 섬",
    "Kugane": "쿠가네",
    "Labyrinthos": "라비린토스",
    "Lakeland": "레이크랜드",
    "Limsa Lominsa Lower Decks": "림사 로민사 하층 갑판",
    "Limsa Lominsa Upper Decks": "림사 로민사 상층 갑판",
    "Lower La Noscea": "저지 라노시아",
    "Mare Lamentorum": "비탄의 바다",
    "Middle La Noscea": "중부 라노시아",
    "Mor Dhona": "모르도나",
    "New Gridania": "그리다니아 신시가지",
    "North Shroud": "검은장막 숲 북부삼림",
    "Northern Thanalan": "북부 다날란",
    "Old Gridania": "그리다니아 구시가지",
    "Old Sharlayan": "올드 샬레이안",
    "Outer La Noscea": "외지 라노시아",
    "Radz-at-Han": "라자한",
    "Rhalgr's Reach": "랄거의 손길",
    "South Shroud": "검은장막 숲 남부삼림",
    "Southern Thanalan": "남부 다날란",
    "Thavnair": "사베네어 섬",
    "The Azim Steppe": "아짐 대초원",
    "The Churning Mists": "드라바니아 구름바다",
    "The Crystarium": "크리스타리움",
    "The Doman Enclave": "도마 도읍지",
    "The Dravanian Forelands": "고지 드라바니아",
    "The Dravanian Hinterlands": "저지 드라바니아",
    "The Fringes": "기라바니아 변방지대",
    "The Gold Saucer": "골드 소서",
    "The Lochs": "기라바니아 호반지대",
    "The Peaks": "기라바니아 산악지대",
    "The Pillars": "이슈가르드 상층",
    "The Rak'tika Greatwood": "라케티카 대삼림",
    "The Ruby Sea": "홍옥해",
    "The Sea of Clouds": "아발라시아 구름바다",
    "The Tempest": "템페스트",
    "Ul'dah - Steps of Nald": "울다하 날 회랑",
    "Ultima Thule": "울티마 툴레",
    "Upper La Noscea": "고지 라노시아",
    "Western La Noscea": "서부 라노시아",
    "Western Thanalan": "서부 다날란",
    "Wolves' Den Pier": "늑대우리 부두",
    "Yanxia": "얀샤"
}